大陸有無翻版淘大花園？

香港淘大花園成座有事已經好大獲，
只係如廁就將病毒經水管播毒，武漢呢單野傳到咁廣，我諗會有好多淘大花園

唔需要淘大就全面爆發了

周圍放飛劍都夠

成個支那都係淘大

今次淘大花園變左高鐵

依家成個湖北就係一個加大版淘大啦